喺巴士上面大聲講電話嘅仆街真係好仆街

大家覺唔覺

啲大媽

Agger

頭先成程巴士有個阿叔好大聲講電話，嘈到好撚辛苦 想訓下都唔得，屌